連登同一言堂根本冇分別

民咩主呀除左抗爭同港獨乜柒都唔講得
唔岩聽就話你五毛 拉
得罪講句你班友成日開埋d不切實際既垃圾post先係最浪費資源 霸撚住晒d行動post 明知從來都冇人會做係到呃正評刷存在感
美國爆撚到200萬人中招質疑下侵都唔撚得 唔講以為連登係美國國會 咁有影響力 笑死人咩
老老實實baby kingdom都有言論自由過依到

block
樓主五毛
分化
PR
拉
mon post 狗
SIR

on9

熱狗，拉

block
五毛
分化
PR
拉
mon post 狗
SIR

係，咁你開post做乜L🙂

一早block左樓主好耐

成日道德綁架真係好煩成日要求人用不推迫cc台d post上熱門，但上完又唔係話對件事好有幫助

班cctoy重一言堂過共產党，剩係比講時事評論

拉

五毛 拉

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉
拉面

連登絕對係追求民主，絕對聽人講
block 左你先

依家d五毛做到出晒面

又係波台

做咩姐你

連登一早已經唔係討論區
非黑即白嘅二分法已經唔止用落黃絲藍絲，連其他議題都係立場行先

大部分時間冇嘢好討論

又 block 一隻

好嬲好嬲

從未用過不推文

其實上baby condom既係咩人
係咪廢老？
唔覺有識既人有用

已婚師奶

專用術語

親子王國有一套他們的專用術語，外界通常很少借用：

62：老爺
99：奶奶
29：二奶
C6：死佬
C9：師奶
BK MA：親子王國裡的媽媽們（Baby Kingdom Mama）
FTM：全職媽媽（Full Time Mom）
JM：姊妹

真係唔知乜春野黎
廢老先作得出

運動初期連港獨都唔俾講啦
驚美國唔鐘意香港人話港獨
唔俾人去加泰集會
講到去左會死全家